連登充滿警世post

咁即係更加要sh 了

如果：A借股票比B沽空, B賣比C
D又借比E沽空，E賣比F

宜家要要平倉，F sh唔賣，C賣左比E

E拎左黎平倉，去返D, D借比B平倉還返比A

如果仲係平唔晒倉，A又借返比E平倉

咁咪變左永動機，F sh變左傻仔

咁B 又要向 D 平倉，係咪又問 A 借？A 邊有咁多貨俾兩家？

開新倉咪有囉

有冇警世L入黎屌醒